巴塞教練回應美斯言論：球隊絕對有實力爭奪歐冠盃

香港時間5月23日淩晨訊 巴塞隊長美斯此前曾表示如果賽季沒有暫停，以暫停前的踢法巴塞贏不了歐冠盃冠軍，對此巴塞教練施迪安在近日接受拜因體育的採訪時給予了回應。

施迪安表示：「這是一個已經引起爭論的話題，但我認為我們兩個人都知道自己想說什麼，事實是我們兩人都知道我們希望贏得歐冠盃冠軍，我們也有這個能力。確實始終都應該繼續提高，但毫無疑問我們兩個都相信球隊有贏得歐冠盃冠軍的必要實力。」

美斯此前曾說道：「我從來沒有懷疑過我們現在的陣容，我很幸運每個賽季都能參加歐冠盃，但像現在這麼踢是無法贏得冠軍的。」

《馬卡報》表示，美斯的警告是很清晰有力的。巴塞隊長對球隊的現狀和表現不滿，認為球隊的足球沒有達到期待的水準，無法令球迷滿意，巴塞這麼踢無法奪冠。

事實上不只是美斯不滿意，在施迪安執教的12場比賽中，8勝3平1負的戰績雖看似出色，卻有6場比賽只以1球獲勝，與拿玻里歐冠盃16強首回合的和波，以及過於重視傳控而導致的入球困難，都使得魯營的球迷用噓聲表達過不滿。

（球場常住居民）

關鍵字︰拿玻里美斯歐冠盃冠軍巴塞香港

更多新聞

路明尼加：古天奴買斷條款已過期 拜仁沒有選擇買斷

焦點報導05月23日06:14

巴塞教練回應美斯言論：球隊絕對有實力爭奪歐冠盃

焦點報導05月23日05:41

阿仙奴官方：一線隊複訓 球員將嚴守社交距離準則

焦點報導05月23日05:26

中國光大銀行股份有限公司簡式權益變動報告書

焦點報導05月23日04:54

收盤：本週三大股指漲幅均超3.2% 道指創4月來最大周漲幅

焦點報導05月23日04:15

尾盤：美股漲跌不一 納指標普轉漲

焦點報導05月23日03:08

Wetland今開售 OMA by the Sea截票

焦點報導05月23日03:00

利奧坊．曦岸收逾四百票 半山捌號Campton迅錄超購

焦點報導05月23日03:00

【Kids Up 不停學 更快樂】《童學做煮》健康鬆脆燕麥乾果曲奇！小朋友都好易整到

Sponsored Yahoo TV

周嘉怡恨有廚師男友

焦點報導05月23日03:00

余香凝想生B：可惜無男友

焦點報導05月23日03:00

蜂衞搶發尾後針螫狼堡

焦點報導05月23日03:00

世桌賽下月初閉門上演

焦點報導05月23日03:00

太保無懼疫情影響新作票房

焦點報導05月23日03:00

城南雙槍翻「江」倒海

焦點報導05月23日03:00

肥媽傑仔炮製飯盒送基層

焦點報導05月23日03:00

龍頭拍賣行“變中求變” 激發線上交易新想像

焦點報導05月23日02:55

龍頭拍賣行“變中求變” 激發線上交易新想像

焦點報導05月23日02:31

如何平衡支柱產業的支柱

焦點報導05月23日02:31

“舊改之王”佳兆業人事大調整 90後二代進入核心管理層

焦點報導05月23日02:31

中國公司回港股上市可能帶動港幣價格上漲

焦點報導05月23日00:50

Facebook專頁官方微博

Copyright © 2017 All Rights Reserved

活蛇駛唔𠹌駛連下面堆字都貼埋

新浪何求